啱啱先發現瘟疫公司出咗個新模式

叫虛假消息

玩法真係千變萬化

呢個係PC版?

今晚8點荔枝角！

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

手機

係咪要買咗正版先有呢個

[img]

屌 手快㩒錯

對唔住 成日預覽完下意識㩒回覆

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎患者，引導佢地搵香港警署求助

ios都係要俾錢㗎啦

唉，一諗起如果其他國家真係信一國兩制，果時香港就慘啦

steam特價，即買！買多兩份送朋友

新手機game 第一個就係佢

未玩過
好似幾正